香港地究竟有幾多人係唔洗頭？

到底隔幾耐先洗一次定直程唔會洗？
知唔知其實真係好油又好撚臭

岩呀 屌你老母迫親地鐵都要忍撚住 呀公呀婆都算

以前小學剪游水裝，1星期1次。
中學留長小小頭髮就隔日1次
而家就日日洗

好人好姐，無啦啦做咩洗頭